import '../Model/help.dart';

List<HelpModel> questionsRU = [
  HelpModel(
      question: "Что за приложение?",
      answer:
          "Мобильное приложение для гитаристов, певцов, композиторов и всех желающих, которые хотят записывать свои песни или создавать новые композиции"),
  HelpModel(
      question: "Как пользоваться?",
      answer:
          "В этом приложении мы постарались сделать более понятным и удобным для всех. Здесь доступны три раздела: песни, аккорды и настройки. Вы можете выбрать любой раздел"),
  HelpModel(
      question: "Что делать если появились проблемы с работой приложения?",
      answer:
          "Вы можете обратиться в разделе \"Настройки\"->\"Обратиться в техподдержку\" и написать проблему. Мы постараемся ответить как можно быстрее."),
  HelpModel(
      question: "Как узнать, что вышло обновление?",
      answer:
          "Вы можете посмотреть в разделе \"Настройки\"->\"Информация о приложении\", затем нажать на кнопку \"Проверить наличие обновлений\""),
          HelpModel(
      question: "Как добавить новую песню?",
      answer:
          "Нужно заполнить название песни, исполнителя и аудиофайла корректно, т.к. в будущем вы не сможете изменить, а текст песни можно изменить)"),
          HelpModel(
      question: "Как изменить песню?",
      answer:
          "Название песни, исполнителя и аудиофайла невозможно изменить в целях безопасности данных. Только если можно удалить и заново заполнить! А сам текст песни можно в любое время и неограниченно редактировать)"),
];

List<HelpModel> questionsEN = [
  HelpModel(
      question: "What kind of application?",
      answer:
          "A mobile application for guitarists, singers, composers and everyone who wants to record their songs or create new compositions"),
  HelpModel(
      question: "How to use?",
      answer:
          "In this application, we have tried to make it more understandable and convenient for everyone. There are three sections available here: songs, chords and settings. You can choose any section"),
  HelpModel(
      question: "What to do if there are problems with the operation of the application?",
      answer:
          "You can refer to \"Settings\"->\"Contact tech support\" and write a problem. We will try to respond as soon as possible."),
  HelpModel(
      question: "How to find out that an update has been released?",
      answer:
          "You can look in the section \"Settings\"->\"About the application\", then click on the \"Check for updates\""),
          HelpModel(
      question: "How to add a new song?",
      answer:
          "You need to fill in the name of the song, artist and audio file correctly, because in the future you will not be able to change, and the lyrics can be changed)"),
          HelpModel(
      question: "How to change a song?",
      answer:
          "The name of the song, artist, and audio file cannot be changed for data security reasons. Only if you can delete and re-fill! And the lyrics of the song can be edited at any time and indefinitely)"),
];

List<HelpModel> questionsZH = [
  HelpModel(
      question: "什么样的应用?",
      answer:
          "一个移动应用程序的吉他手，歌手，作曲家和每个人谁想要记录他们的歌曲或创造新的作品"),
  HelpModel(
      question: "如何使用？",
      answer:
          "在这个应用程序中，我们试图使每个人都更容易理解和方便。 这里有三个部分：歌曲，和弦和设置。 您可以选择任何部分"),
  HelpModel(
      question: "如果应用程序的操作出现问题该怎么办？",
      answer:
          "您可以参考\"设置\"->\"联系技术支持\"并写一个问题。 我们会尽快回复。"),
  HelpModel(
      question: "如何发现更新已发布？",
      answer:
          "您可以在\"设置\"->\"应用程序信息\"部分查看，然后单击\"检查更新\""),
          HelpModel(
      question: "如何添加新歌？",
      answer:
          "您需要正确填写歌曲，艺术家和音频文件的名称，因为将来您将无法更改，歌词可以更改）"),
          HelpModel(
      question: "如何更改歌曲？",
      answer:
          "出于数据安全原因，无法更改歌曲、艺术家和音频文件的名称。 只有当你可以删除并重新填充！ 而且歌曲的歌词可以随时无限编辑）"),
];